垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20190114

今場波豪比賤種朗,因為無網站出意盃數據,所以唔計佢
因為條垃圾淪落到意盃唔係決賽都照踢,不過垃圾此終垃圾
垃圾時間62分鐘入場,1球都入唔到

本週
賤種朗 - n射0入
美斯 - 2射1入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 125射14入球 (4球靠12碼) (11.2%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利盃: n射0入 (190113vs 榜尾博洛尼亞, 沒有數據,豪比佢唔計)
已射152球 得個15個入球 合共9.8%

美斯
聯賽: 80射17入球 (1球靠12碼) (21.3%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
100射入23球 合共23%

早晨 騎哥又咁早

搵極都無意盃數據

當豪比佢,反正計少場,美斯都拋離佢

騎哥好多錯別字

如果俾C朗真人知, 香港有個癲佬幫佢咁樣計住盤數唔知會點

找數未